{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 쏠비알펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数に対する料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれるため、当日現地にて決済する必要があります。 バーベキューやその他の付帯施設を利用しようとする場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 ペンションでは一軒家ペンション、メゾネットタイプの客室、禁煙室、セミナー室、カフェ、食事が可能であり、駐車も可能です。 また、ファミリー渓谷が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれるため、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家ペンション、メゾネットタイプの客室、禁煙室、セミナー室、カフェ、食事が可能であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、ファミリー渓谷が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 486
    }
}